俾你揀，會做一個感情豐富定經常冷淡既人

前者就會俾人笑on9仔
後者 靚仔=cool , 毒撚=黑面神

豐富冷感的人

揀你啦大燈